不要說"乜乜乜 割唔割蓆"、試著說"關我咩事/有人扮暴徒搞事"

然後唔知頭唔知路既淺黃就會捉鬼甚至篤灰
頂你兩個月啦，教育淺黃面對現實理解前線好過啦

不合作運動之全新演繹

班藍絲都係淨係識瘋傳

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

扮咩暴徒 果班真係暴徒